日本手足平野鈴子有事要大家幫手！！！

我想向大家介紹一套名為「夏日宣言」的記錄片。夏日宣言的製作費眾籌今天就是最後一天。

從預告片中可以看到製作團隊的高質攝影以及編輯技巧。我相信這片一定可以吸引到世界的目光。Chester導演也懂得一定程度的日文，是一位為人很好的人。直到現在眾籌只達到14%。

我相信這個記錄片擁有可以動搖世界各地的人的心的可能性。希望有能力的各位可以在最後一日為眾籌出一分力。感謝大家。

Chester監督によるドキュメンタリー作品「夏日宣言」のクラウドファンディングは今日が最終日です。まだ14%しか達成していません。

とてもクオリティが高くて、撮影スキルも、編集も、世界に通用するものだと思いました。監督は日本語少し喋れるし、優しくて素敵な方です。

この映画は世界の人々の心を動かす可能性になると信じています。香港人の姿を世界に伝える為に、どうかサポートを、宜しくお願いします。

Page 2019: 夏日宣言 The Edge of Liberty

Documentary official trailer

推